(突發) 愉景新城稱埋伏嘅黑警只係「去厠所」

有哂圖班黑警伏喺度，你同我講佢哋係去厠所?!
屌你老母愉景新城!

今晚10點04分，有數名警察從美環街入口進入商場，他們在使用最就近的洗手間五分鐘後，全部迅速離開。商場保安人員得悉他們進場後，已即時上前交涉，但警察表示有急切生理需要，他們使用洗手間後已即時離開商場。

推

得張圖佢話佢等埋其他狗都得
有片會可信啲

嘩，係商場入面容乜易見人就打，放tear gas 架以後都唔敢去…

仲話即時離開? 企撚哂起度喎
同埋愉景新城對面就係警局，點解唔返入警局廁所??

愉城一出對面就係警局，點解唔去警局廁所？

況且愉城係親子商場，好多家長小朋友去食飯去玩，咁樣實嚇親佢地！根本愉城就係為警察講大話

隨時仲要比人拖入暗角打獲